［ 18:00 ］荃灣地鐵站無啦啦有tg味

我經過時候聞到濃烈嘅味
懷疑係試緊野
我搞到隻眼同個鼻好乾
定係我疑心重

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

頂我都聞到 仲以為自己錯覺

我同我個friend都聞到

本身以為心理作用

又屯門事件重演？

我都聞到呀
初初以為燒野
聞下聞下點解咁熟個味

Lunch個陣都聞到下 但係室內 一陣就冇左
點知放工仲大陣味 但變左好似燒衣再濃啲既味

新界南總區試TG？

唔喺荃灣，幫推

推

屌啲味越嚟越勁喎

屌 我以為我錯覺
原來大家都聞到..

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

似燒膠味

大窩口地鐵站先勁
不過大窩口間唔中都有燶味
岩岩荃灣a出口走冇味

荃灣冇巴士？

幫推

Btw路過360仲有好大陣燶味

喺嗰度行咗一陣
時有時冇

有無多啲街坊查證

推先

如果有風吹埋嚟就一定會聞到

似燒燶野味